金仔 昨晚晚餐

沒有最伏 只有更伏

點解咁多人排隊食垃圾？

好食喎

之前有放題就狂食

一開鋪食過一次 堅正
見有放題就黎試下

得初雪係人食嫁咋